{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47877&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주모모펜션"
    },
    "text": "各客室はフランスから直輸入したヴィンテージ照明を備えており、オーブレ生地で作られた柔らかい寝具を使用しています。 宿の周辺には徳裕山自然休養林があり、羅済通門と堂山滝までは車で数分の距離にあります。 チェックイン時間は5時で、チェックアウトは12時以降です。 客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 客室内に冷蔵庫と食器類が備えられています。 最大人数の超過、ペットの出入り、未成年者の同伴は許可されません。 紛失または毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな自然名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には徳裕山自然休養林や羅済通門、堂山滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時です。チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはフランスから直輸入したヴィンテージ照明やオーブレ生地で作られた柔らかい寝具、冷蔵庫や食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金は時期によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 445
    }
}